想尋找一款已經10幾年前既PC game

細個個陣睇朋友玩但又唔知隻PC game叫咩名想搵返
隻game大概係咁：
你係一個類似族長既人 就要收𡃁打出面d怪物
夠𡃁就可以同其他部落隻揪 之後消滅其他部落
其間我記得係可以進化
大概內容係咁
雖然有d空泛 但麻煩巴打們幫手睇下

spore

lil pump

Spore係由單細胞生物玩起

Spore

Overlord 1/2

唔該

我覺得black and white 好玩過spore